咆哮山莊究竟香港有幾多80後單身狗?

入到黎請留個言講低a幾同幾多年前對上個次點解問80因為係個樽頸位開始步向滅亡所以倍感沮喪
我先。。。
a1....對上12年...無lu....